［有圖］到底係星島定line錯咗

D圖全部都係下一則新聞

見到爆水管同警察圖就有聲音

酷熱天氣下行山跑步

負皮嘅係咪睇唔明

摩擦力

紙皮都得

龜嗰張笑到仆街

隻龜跑步